究竟有咩線係TVB未拎過黎做劇集名

而家連生命線都玩埋

下一次係咪玩事業線

前列

攝護腺

甲狀腺

拍套講女示威者同防暴隊呀sir之間愛恨情仇既劇集，叫衝擊前列線

痴撚線

三八線
上北韓取景

紅線

一睇以為講緊今日果四條MTR線
荃灣線/港島線/觀塘線/將軍澳線

跳躍前列線

情越磁能線

無線

乳線

生命線

瘋線

情越東鐵線

班馬線

觀塘線

其中一幕一定係有人跳軌，女主角係司機，渣架車衝埋去撞死個人
然後男主角應該係站員，要幫手執屍同安撫個女主角

可以加埋「返工」情節

沙中線

大結局幾百人係新城市BBQ

米線